蘋果日報 要聞港聞 20201003 星期六

蘋果日報 要聞港聞 20201003 星期六

特朗普與妻確診 爭連任現暗湧
對華態度勢更強硬

首撥出特別收容名額 美准港難民移居
黃之鋒：證明人權倒退

23秒錄音道歉
陳同佳：月內投案 父陪赴台 謝潘母求情

拒社工全程陪同 叫錯性別耽誤服藥
警濫捕 智障男失控圖自殘

日本料理店「無二」中招 衞署追蹤食客
ifc廚師染疫 帶病上班5日

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

================

7小時前
特朗普與妻確診 爭連任現暗湧 對華態度勢更強硬

吉佛耶
7小時前
白宮嚴格把關 未能「免疫」

■連美國總統特朗普也躲不過武肺病毒的魔爪。資料圖片
7小時前
習未慰問 小粉紅幸災樂禍

7小時前
特朗普十月驚奇 倘迅速康復或成競選助力

■各方調查均看好拜登，惟四年前民主黨翻船一幕仍歷歷在目。 美聯社
7小時前
辯論後民意未變 莊家：拜登六成會贏

■美國的武肺死亡數全球最高，不少國民將之歸咎於特朗普。
7小時前
特朗普被指武肺假新聞最大推手

■各方勢力不斷發動網軍干預，令美國大選充滿暗湧。 資料圖片
7小時前
FBI立案查俄網軍分化選民

國際刑事法院
7小時前
四人權律師控華府妨礙申冤

7小時前
首撥出特別收容名額 美准港難民移居 黃之鋒：證明人權倒退

7小時前
示威者倫敦華使館外燒中國旗

麥固崙
7小時前
愛爾蘭記者不獲港續簽證

羅冠聰
7小時前
羅冠聰：港失自由成新常態

■陳日君在網誌提到書房掛上了澳門藝力啟智協會藝術總監楊偉仲送給他的畫，使他想起去年中秋在獅子山頂的情景。
7小時前
陳日君斥湯漢牧函：做奴隸談不上共融

7小時前
23秒錄音道歉 陳同佳：月內投案 父陪赴台 謝潘母求情

7小時前
律師指投案非自首 不能申減刑

■陳同佳神隱一年只拋出錄音，潘媽媽質疑誠意不足。
7小時前
曉穎媽媽送機票：你安心上路

【今年10月 深水埗劏房戶】■駱惠寧（右）在中秋節探訪居於深水埗劏房的徐天民。互聯網
7小時前
駱惠寧劏房騷 戶主多次落力「護旗」

7小時前
拒社工全程陪同 叫錯性別耽誤服藥 警濫捕 智障男失控圖自殘

7小時前
張超雄轟不人道：應有照顧者在旁

7小時前
警不懂英語 被捕者落口供等半日

■多名羈留人士伸手出外，做出五一手勢，又大叫「中秋節快樂！」互聯網
7小時前
羈押者舉「五一」：中秋快樂

7小時前
世謬中心（尊子）

7小時前
日本料理店「無二」中招 衞署追蹤食客 ifc廚師染疫 帶病上班5日

■伊利沙伯醫院有男護士確診，六名曾與他共膳的同事需要檢疫。
7小時前
伊院男護確診 源頭未明

7小時前
長假多處現人潮 張竹君：助長播疫

7小時前
蘋論：惟有眾志成城，方可殊途同歸（方圓）

7小時前
酒吧通宵狂歡 143客犯聚 全遭票控 負責人及五職員被捕

7小時前
內地客絕迹 港人光復營地

■涉事的士司機展示手肘傷勢。
7小時前
的士被劫走 司機夜行荒野求救

■香島道澳洲駐港總領事官邸昨遭賊人爆竊。
7小時前
澳洲領事官邸遇竊 三賊在逃

■涉案少女昨被拘控以販運危險藥物罪，今日提堂。
7小時前
榴槤核藏K仔 少女被控販毒

7小時前
青春牢籠 後面是懸崖

■Lunch哥坐在ifc外睇《蘋果》，職員一度勸喻離開，現場有警車戒備。
7小時前
Lunch哥睇《蘋果》抗濫捕 四警車戒備

■瑜伽與體操一樣，同樣可伸展身體、訓練柔軟度，但前者非法例第599F豁免戴口罩的項目。
7小時前
政府體育館 瑜伽戴罩規定亂龍 學者斥欠科學：恐釀意外

■操普通話的男子（中）當街揮拳毆妻子，有街坊即上前拉開他。
7小時前
醉漢當街毆妻：我要她死

■一家四口在下鄉道橫過馬路，四歲女童欲追上父親時遭的士撞倒。
7小時前
四歲女過路 遭的士撞飛

■一直以觀察者的角度去審視中國、香港等地問題的加藤嘉一，對香港政局未感樂觀。
7小時前
蘋人誌：與国安法擦肩の過客 加藤嘉一

7小時前
中共何去何從？（劉銳紹）

7小時前
內外交困 國慶難慶（潘小濤）

7小時前
議會戰線左右不是人（林忌）

7小時前
歡迎投稿

「蘋果日報慈善基金」透過「節日加餸飯專戶」資助綜合家居照顧服務單位，為家居照顧長者送上中秋佳節的關懷。（相片由鄰舍輔導會深水埗康齡社區服務中心提供）
6小時前
蘋果基金｜家居照顧長者 中秋加餸展關懷

===============

最Hit

8小時前
身份揭秘丨李璧琦離巢含淚致謝已故六嬸提攜入行 走後門冇靠山被當怪物

9小時前
全球樓行︱ 24歲港男攜十萬LOTR闖英 遇藍絲僱主漂流記

9小時前
9點半蘋果新聞報道初衷︱半小時消化每日大事 一家人睇冇拗撬
特朗普戴着口罩，自行步出白宮，搭直升機前往軍方醫院。美聯社

50分鐘前
特朗普確診●不斷更新｜特朗普發燒移送軍方醫院 金正恩祝早日康復

9小時前
蘋聞追Click︱人生暫停大半年 大專生還柙多月如何過？

9小時前
向市民舉「五一」歷時10分鐘 羈押者：中秋節快樂
本報記者攝

9小時前
國安法3個月︱特區赤化 一個日本人留給香港的話

9小時前
大學生湖南熱氣球墮地亡全實錄 職員「沒甚麼大事」惹眾怒

=================